［情報整理］建議書

巴絲們：

見到有其他po都有講熱門post嘅問題，
希望各位巴絲可以推開以下建議。
有關近期嘅時政、online post希望可以好似我咁前面有標籤，
例如：［打飛機］、［理性討論］、［情報分享］、［戰術分析］等等相似嘅標籤。

好處係放便各位篩選post睇，亦可以將鬼限制於特定post，多謝各位。

祝
安康！
隻人
2019/07/24

Pishhh

5大訴求